Aplicação web usada para construir os diagramas necessários para a arquitetura, deverá criar conta para aceder às funcionalidades e para gerar o diagrama através do código que está no repositório. https://structurizr.com.